[重大發現]公主連結抄襲夢幻少女

其實公主連結在中國是抄襲夢幻少女

Wfc
支那抄咁多日本野而家抄番佢一樣野又有咩所謂
係到阿吱阿咗

其實大家錯怪左支那

公主連結唔係2015年已經出左啦咩